{
    "data_info": {
        "documentID": "J_STAY_057730",
        "source": "온라인문서",
        "writer": "null",
        "ISBN_ISNN": "null",
        "version": "null",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "'https://travel.interpark.com/checkinnow/search/keyword?q=&disp_q=&coord=&startdate=20231205&enddate=20231206&roomOptions=0%5E1%5E0&npprmaxsort=min&apiType=region&regioncode1=42011&category=",
        "collectedDate": "2023-11-16",
        "publishedDate": "2020-01-01",
        "domain": "숙박",
        "title": "인천(소래포구) M"
    },
    "text": "2022年に高性能、大容量最新サーバーに3台交換して運用されるゲームセンターでは、特室、カップルPcルーム、一般室、ツインルームなど、様々な客室を提供しています。 全客室は2名1室基準であり、トリプルルームの場合でも2名1室基準であり、1名追加時に1万ウォンの費用が発生します。 それぞれの客室にはPCとグラフィックカードに関する情報が詳しく記載されており、ワイヤレス充電器は一部の客室には1台、他の一部の客室には2台または3台が設置されています。 さらに、ネットフリックスおよびギガインターネットサービスがすべての客室で利用可能で、トリプルルームとビッグルームにはノーハードPCシステムが完備されています。 客室ではロジテック102マウス、HACKER K660カイル光軸機械式キーボード、ヘッドセットなどが提供され、一部の特室はLGウルトラQHD4K32インチ165HzモニターとLGウルトラギアQHD4K32インチ165Hzモニターに交換して提供されます。 また、アプコの左右回転型無線高速充電器が一部の特室に2台設置されており、全客室にはキョンドンNavienとsteamboy温水マットがランダムに配置されています。 ペット同伴および調理はできず、一般室、カップルPcルームおよびツインルームのコンピュータ仕様に関する情報が明示されています。",
    "QA": [
        {
            "question": "このゲームセンターでは、どのような客室が提供されていますか？",
            "answer": "特室、カップルPcルーム、一般室、ツインルームなど、様々な客室が提供されています。"
        },
        {
            "question": "客室の基準人数は何人ですか？",
            "answer": "全客室は2名1室基準であり、トリプルルームの場合でも2名1室基準です。"
        },
        {
            "question": "1名追加時の費用はいくらですか？",
            "answer": "1名追加時には1万ウォンの費用が発生します。"
        },
        {
            "question": "どの客室にワイヤレス充電器が設置されていますか？",
            "answer": "一部の客室には1台、他の一部の客室には2台または3台のワイヤレス充電器が設置されています。"
        },
        {
            "question": "ネットフリックスとギガインターネットサービスはどの客室で利用可能ですか？",
            "answer": "ネットフリックスおよびギガインターネットサービスはすべての客室で利用可能です。"
        },
        {
            "question": "トリプルルームとビッグルームにはどのような特典がありますか？",
            "answer": "トリプルルームとビッグルームにはノーハードPCシステムが完備されています。"
        },
        {
            "question": "客室で提供されるコンピュータ周辺機器は何ですか？",
            "answer": "ロジテック102マウス、HACKER K660カイル光軸機械式キーボード、ヘッドセットなどが提供されます。"
        },
        {
            "question": "特室にはどのようなモニターが提供されますか？",
            "answer": "一部の特室ではLGウルトラQHD4K32インチ165HzモニターとLGウルトラギアQHD4K32インチ165Hzモニターが提供されます。"
        },
        {
            "question": "特室にはどのような充電器が設置されていますか？",
            "answer": "アプコの左右回転型無線高速充電器が一部の特室に2台設置されています。"
        },
        {
            "question": "客室にはどのような設備がランダムに配置されていますか？",
            "answer": "全客室にはキョンドンNavienとsteamboy温水マットがランダムに配置されています。"
        },
        {
            "question": "ペットや調理はできますか？",
            "answer": "ペット同伴および調理はできません。"
        },
        {
            "question": "一般室、カップルPcルーム、ツインルームのコンピュータ仕様に関する情報はありますか？",
            "answer": "一般室、カップルPcルームおよびツインルームのコンピュータ仕様に関する情報は明示されています。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 422,
        "QA": 574
    }
}